如果你好想幫連仔嘅又冇錢

如果你係學生哥冇信用卡或者冇經濟能力
你可以嘗試吓不停幫連仔睇廣告
連仔其實係有開放廣告
只不過你要主動click入去
方法:按「設定」> 「支持我們」
就可以睇到一連串廣告幫吓連仔手
大家得閒冇事嘅話都可以禁入去

Push

屌你老母
我冇野講
有野拉我
冇野食屎
睇你冇料
我坐48
睇你死未
你長命啲
定我長啲

我無嘢講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無野講